睇完全民造星，發覺當年棒棒堂參賽者靚仔高質勁多

阿本,王子,毛弟, 敖犬,
雖然未去到金城武張國榮果啲級數,
但五官輪廓都算係靚仔.

Beyond又好撚on9,實力派同綜藝偶像派根本兩回事,
最緊要棒棒堂個節目好睇

.

拎返當年啲樣黎講嘛，依家整哂都仲樣衰既退出娛樂圈吧啦

都唔係
有幾個係幾好
係其他90個太差

肛交基型d

個樣好奸，一睇就知係古惑仔

人地好善良

當年都無全民造星咁甩皮甩骨

家陣睇返似染髮/Gatsby廣告